又話廢摩好受球員愛戴？

點解會踢到咁？定真廢？